Aero 15/15X vs XPS 15 9570

兩部對我嚟講都好吸引
aero 用1060/ 1070 max q 同 144Hz mon
而xps用1050 ti max q同得 60Hz mon，但平好多

我主要都係要用嚟run吓simulations, 玩吓ksp，cities skylines咁樣
fps基本上唔會玩

聽人講話dell cs唔錯 qc又唔差
gigabyte就比較少聽人講

有冇巴絲用緊/諗住買可以俾吓意見

XPS啦 朋友部9550用左兩年未壞過

我上網睇好多人都話個wifi卡好廢，成日斷

killer卡好似係差d 不過佢好少攞出街用

我就係要成日攞出街

giga易壞

dell 9570,買97W大電池版,唔好買56W細電池版

其實我本身都諗住pre order xps, 但係見到aero 15就心郁郁

MSI GS65 Stealth Thin

Xps

打3a大作 aero

邊到最平
想買部俾細妹玩

如果1050就夠用嘅話，dell xps
有時gaming notebook為左張display會有d on9問題

利申用緊msi gs65 1060

gs65好似都唔錯
都係144Hz 同再平啲
巴打用落有冇咩大問題？？

大致上都ok, 只係原廠跟黎嘅pm981同16gb ram太慢要換，同埋佢integrated graphic assign得太少vram (128mb), 佢太容易會switch去張1060

換/加ram或者ssd方唔方便？
我上網睇啲人話底版掉轉好難搞

非常之難搞

比代理搞最實際，自己搞有機會拆爛d component仲會warranty void

仲有個keyboard好唔好用？我睇相好似key travel好少咁

可惜

Keyboard 用落就冇乜問題，手感算係唔錯

在8代u的加持下，可以做幾多秒真男人？

你覺得算係硬定軟？我好怕用到手指好攰

p.s.用開2016 mbp

適中啦，比mbp應該係軟少少用開紅輻轉去打佢個keyboard 都適應到

聽落都好吸引
你有冇重裝windows？msi好似好多bloatware吓

有，真係要自己clean install先安落

佢d driver有時裝錯次序會搞到d野傻傻地

有咩driver要down定？wifi？nvidia？
同埋你嗰部係咪最新嗰部（8750H)?

Graphic driver, wifi, msi scm, msi help desk, msi true color 同dragon centre

Cpu係8750H, 冇舊款

成日轉去1060會唔會好食電？
msi嗰堆driver都入係必需？

諗緊1070max q

會，所以inform緊msi有冇方法解決
Msi我頭先上面果d有system driver一定要裝

1070就... 有人講過真係好熱

打機gigabyte
做野xps15
完

我本身諗緊你clean install完又裝返咁多嘢咁搞笑
undervolt完會唔會冇咁熱呢
我睇啲review一時係SATA ssd，一時又NVMe
一時又16GB single channel ram, 一時8GB＊2 dual channel好鬼亂

Ssd 香港行貨一定係256gb pm981

Ram就1x 16gb 2400 cl17

1070會行2666，不過唔肯定一條定兩條
Btw熱到飛起係另一個買左gs65 1070嘅巴打話我知

dell問題多到 你自己google下 連登都好多中伏po

果部印象中係xps 13? Xps 15好似比較少見

我唔喺香港住所以啲specs應該會唔同
但係個價真係幾吸引
你有冇叫佢試吓undervolt

冇

本身買1060就係想簡單d

點解會係簡單啲？

耗電量相對比1070maxq理想好多，發熱量都係，同埋1070maxq嘅效能都係一個問題（衰d講句叫1070m），始終係閹割版，但係價錢真係貴唔少，攞個差價去買ssd或者ram重實際

又合理，效能上係咪都差唔遠？冇咁嘈？
我都係睇依條片做參考

係，基本上就係咁嘅情況

1070max q性價比好似冇咁高
巴打平時玩開咩game？有冇啲數字嚟參考吓？

本身冇打開機呢個真係比唔到你
我主力係用黎做vm同埋demo比個客用

唔緊要
你講到1060咁食電 ，一出街使唔使帶埋charger？一日用唔用到6個鐘？

stimulation 1050ti邊夠玩

其實用左段時間，一般黎講6-8個鐘都好安定可以比到，只係佢可以control到冇咁易switch過去1060嘅話應該有接近13個鐘

咁1060呢

13 咁癲

答咗我咁多問題，唔該哂你啊巴打

所以整體都幾滿意，如果呢點都解決到就prefect

客氣

我部aero 15x 仲未到手

想問下2x8 GB RAM同1 x16 GB 係咪有分別? 如果有既話係咩分別?

人哋話行dual channel快啲喎，由其係啲食ram嘅apps

巴打部gs65係邊買？

正話上dell官網終於出左update左9570不過仲未入到去睇spec 11999起
GS65 1060行貨18000貴到仆街仲要得256GB
同價錢amazon買到512GB 1060/ 256GB 1070
衰在amazon買香港冇保仲諗緊GS65定XPS 9570

住外國平好多

HKEPC果邊有人問過香港代理
amazon買一樣有保
但香港有兩間代理,最好問清楚先

漢科同Felton

1060係漢科保 1070係Felton保
漢科咁撚多年都冇保 咁好死會轉保？

我都唔多信 寧願買部自己整到既算

電話問漢科/Felton,保唔保amazon

問佢國際保包唔包仲好啦

最後決定左揀邊部
如果真係買都唔係香港買

岩岩落左order XPS 15 $15,999

而家都仲係考慮中
最主要想睇埋xps 15 9570啲review先再下決定
不過我諗唔會考慮aero 15了，我依邊買都好鬼貴
gs65 差唔多specs平佢一大截

Xps好多少問題
而且會過熱降頻

條ssd同ram都差好多距離 不過平機就算啦 我幾鐘意gs 65 design 好靚 但拆唔好好白痴

ssd唔係大家都係NVMe咩
gs65 ram好似仲好過aero 15，aero 16GB行 single channel，msi就兩條8GB，雖然aero好似係2666MHz…

無記錯GS65 行SATA,aero15X行PCIE 3
GS65 條ram得2400，但aero 15x就去到粒U個limit 2666

Btw amazon買野真係好撚柒耐 問佢點解仲未寄 佢覆有大把機等緊改裝 想要就原裝即刻寄
無d效率

我喺amazon睇

GS65原裝係pm981
primary 只行到nvme
Secondary 就sata/nvme都行到
原裝ram要睇地區而先知係single定dual, 不過我換左兩條hyper x落去行到2666

所以其實上網睇review 都係話用cheap野等用家自己upgrade

冇錯，隻pm981又好原裝ram都好，都係等比人換
所以依家用緊970pro + HyperX 16GB x2

屌 有錢
Btw ssd 諗緊一次裝兩條定逐條逐條換等佢壞

msi啲機設計到咁鬼難開 好賤

我就咁一條1tb算
因為插多條耗電又唔知會多左幾多，成日會攞出街用

我驚佢一齊壞到時就on9 btw ssd 買samsung定intel

開唔到尼下真係

巴打係咪買base model跟住再自己upgrade？

Performance 就一定係samsung 970系列

如果平常用慳budget就intel 760p

搵代理幫我upgrade, 自己upgrade會冇左保養 on99

隻pm981同ram有咁廢咩？
我見read write speed都幾快

我部Gx501原裝已經sm961

Ram就2400但係17CL

隻pm981我一用黎做vm仲慢過我上一部機用sandisk extreme pro sata

Felton就可以自己拆
漢科一定要上去搵佢

SM961就冇問題，MLC

即係你買完部機之後第一時間叫佢哋幫你upgrade？自己買定啲parts？有冇額外收費？

真心on9，不過一個拆錯會扯斷線，我自己拆都淆淆地

搵個機會試哂兩條先

買左段時間，隻ssd都係早幾日先收到，整一次盛惠150蚊

好過自己整壞 買左GS65既朋友都係唔好自己試

屌 有保都要收錢？
咁保黎做乜？

食水咁深
咁我amazon買就應該冇得搵代理搞…

真係睇你點用，如果唔係話要黎做vm定rendering 果d, 一般黎講970 evo先係最高cp值

Gs系列拆機真係玩鳩自己
而且散熱差我一定唔會買

其實我都係攞部aero 打機同睇戲 應該真係無分別

150當係買個保險算，雖然係on9但係又講唔贏叫佢唔收錢就整

有保都要收錢漢科正仆街

散熱so far都ok嘅，1070就唔敢包

三個散熱扇都差？

Aero行香港好似都有
但唔多鋪賣
聽聞可以直接問代理買

咁你諗下970evo定760p就得
唔嫌貴dd就970evo, 始終performance 同760p差距都唔算細，同埋個寫入耐用度超高

有心不如買gm501

我amazon買upgrade 到32gb 都平過香港 16Gb stock而且有全球保 香港都包

Gm501

我嫌邊框太大 同有啲重

問過代理包香港？
話說我想買x7/x9

重先係問題

係 三個之中好似gs65最輕 1.8kg

重仲有電唔夠大直接放棄

Yup 我係睇中得1.8先買 雖然仲有gs63可以揀，不過個design不了

香港官網有寫全球兩年有限保固 我諗應該有掛
岩先睇到price 個代理都係話兩年國際保

如果2.1都接受到嘅話，咁aero 15x真係nice choice

不過實際上出街用1.8對我黎講已經係極限

我由4月3號出個日諗到25號先決定訂aero
無得自己開蓋整係死罪

只要重量唔係問題嘅話aero就冇錯

Yeah 到時到左手再開箱先

最近部notebook開始頂唔順 想搵部gaming laptop
MSI GS63/65 GIGA Aero 15/15X ASUS GM501 都睇過下 唔係好知點揀
唔會用部notebook打大作 都係玩下LOL或者OW之類既casual game
唔會剪片/vm 主要都係文書上網youtube打機 有幾個問題想問
1. i5/ i7?
2. 7th / 8th gen?
3. 1060係咪已經夠用?
4. 最重要最重要 英國邊度買最抵 見親啲價都好貴
唔該哂巴打們

同埋唔知係gs65嘅問題定係switchable graphic都會有嘅問題，有時開一開個firefox又好file explorer又好都會疾一疾
咁實際用果陣又冇事，只係有d礙眼

用會唔會攞出街去諗就好易有結論

如果係咁 去馬GS65

唔撚係掛 咁撚貴都窒真係天地不容

就咁睇應該係switchable graphic累事

Lock死響1060或者integrated都冇呢樣野

咁應該都係driver問題啫

一個禮拜都係上兩日堂左右 除左返學唔會拎出街
GS65 1.88kg Aero 2.1kg GM501 2.45kg
照重量睇最輕的確係GS65
咁睇埋其他spec呢?

Ram係16x1 2666我自己再加多條16 $1500
我都諗緊undervolt佢 不過未有時間搞

8th gen cpu有六核，上代就得四核。你用啲要用到多核處理嘅apps就會好明顯睇到個分別，例如剪片咁

1060以你個要求嚟講應該夠用有突

Desktop mouse right click個nvidia control 試下lock死佢dedicated gpu?

咁樣咪會好食電

Under voltage 試下-0.160 ， 得閒post result

出街記得轉番620

gs65

就係唔會剪片 諗緊7代係咪都夠 但加少少錢就上到8代 買7代又好似好傻仔咁

Gs65 1070港版 跟1條16 2666 cl17

LOCK左都好似冇乜作為, 最搞笑係插電果陣先比較明顯, on battery就冇乜問題
咁插電果陣將windows settings推上best performance 都好似OK嘅, 要再試試

大家同一粒U 可以試下 試機一係行stress test 一係打鋪機

咁可能係個火牛問題 你成套香港行貨？

冇錯

不過應該都似係switchable graphic嘅問題, 好多時都係隨便做少少野就想switch去1060
結果一switch就疾

買8th gen啦 差少少錢唔差在
感覺future proofing好多

睇黎係我誤解左

將intel graphic 嘅enhanced power saving disable左之後有明顯改善

自隊一打

買7gen感覺好似好傻仔咁

重點係, 買7gen即係好似接受左intel嘅唧牙膏

恭喜哂anyway

好彩你咁講
搞到我又猶豫買唔買gs65好

btw 你部aero到左嘅話, 到時睇下實際個續航力有幾多, 我想知係咪同gs65都係差唔多

ok嘅, 之前我嘈完佢個touchpad driver冇耐佢即刻update左新嘅就OK

之前又試過clean install windows個graphic driver會出事, 結果上左1803又冇事

windows precision driver唔係好過aero個elan咩

precision driver響1803就會default enable左
不過個touchpad依舊會需要最基本嘅driver去行, 咁所以synaptics個driver依然有需要

綜合兩位意見 睇黎8th gen + 1060啱我
咁 gs63/65 定 aero 15好 gm501最重同冇rj45 我將佢排最尾

Msi你屌完佢真係會更新

如果你接受唔到加ram/ssd難搞嘅話就唔洗諗GS65

如果你接受唔到2.1KG嘅話就唔洗睇aero 15

如果你接受唔到design比較柒嘅話就唔洗諗GS63

論樣好睇一定係GS65同aero 15, protable就GS63/65, 可以自行加野換野就GS63/aero 15
btw雖然話gs63係比gs65易加, 不過網上睇人review都唔係話就咁隨便就拆到

gs65啦 個設計靚上代咁多
同埋gs63好僟都冇8代cpu揀

aero喺英國同gs65差唔多價？

唉 如果aero 15唔係咁貴就好

用dave2d個hack有冇用

係咪指緊呢個

係掛 其實我都唔知
你用落有冇咩問題啊咁，個底用Synaptics應該冇咁順…？

完全冇野好正常

我話會要synaptics都係講緊呢樣野

個upgradability真係令我有啲卻步

就暫時用左咁耐黎講, 真係呢個問題最大

所以我先等買齊野一炮過upgrade
如果你個case黎講, 就要自問下你手勢得唔得啦

搭單問 新既xps 2 in 1 i5版同i7版點睇
對比9570值唔值

設計到咁難開
拆機又即冇保，好陰濕
逼人買貴啲specs

好似唔係度度都拆機即void, 係漢科先咁撚狗

買2in1真係有需要用到2in1先好買，始終15吋平版我估你平時都唔多會點用

9570嚟講比較好，gpu比2in1好，雖然仲係用緊個垃圾killer wifi卡

漢科係香港代理？
我amazon買唔經代理應該冇依個問題？ 最少希望係

漢科係其中一間，最少Felton機可以自己拆，咁我諗有咩事rma比msi拆過機都應該受理

Killer望見我都驚

Btw GS65 1070好似就係用killer wifi, 1060先係行煙條

唔係啊 買貴啲反而用垃圾卡

咁點解明知咁狗當初都要買漢科

因為1060係得漢科做
Felton只係做1070

真係好賤
你最後計埋upgrade俾咗幾多錢？

你照計應該用咗個幾月左右？

用左一個月左右，主要都係等隻ssd到貨
佢不論加或者改幾多parts都係一次收150

Btw ssd大約4200，ram兩條加埋2800左右

哇 最後計埋咪成兩皮幾 好有錢…

係好撚熔

不過舊果部真係要replace所以冇計

兩皮幾夠砌兩部靚機

xps我用左一年
最主要投訴有一樣野: 喇叭好細聲而且會拆，我電話大聲過佢
希望唔洗試佢嘅售後服務啦

冇得咁計嘅

我本身都有部desktop，不過最近都越黎越少用，就諗緊索性一炮過去推爆部notebook, 反正返工長期都要帶冇壞嘅

咁dump本咁起碼要用返三五七年喇

佢唔壞就得架啦，換晒件之後試過run test真係快過晒我手上嘅device，5分鐘裝完server vm

平時你多唔多放上大脾用？會唔會熱到唔舒服？

一般上下網嘅話完全唔會熱，最多少少暖身，放大脾ok

但係heavy load嘅話真係會熱，基本上係唔會想放大脾

行貨貴到Hihi
叫美國friend幫手買定等Amazon好d？

咁都好啲
牯都唔會放上大脾打機嘅

wifi冇問題？ 會唔會成日降頻

我*

巴打好急用？
唔急嘅話可以睇定啲先
始終啲review都未出

有時睇片會斷左好短時間或者慢左
但我冇深究有冇降到

睇片都窒真係唔係好接受到…

好少情況嫁炸 你唔問都唔記得有

搵左幾個網, 以下係我搵到最好既spec同價錢
Aero 15:
£1,999.97 (16GB ram, 512GB SSD)

GS65:
£1,804.89 (16GB ram, 256GB SSD)
£1,999.99 (16GB ram, 256GB SSD, 1070)

GS63 (8th gen cpu):
£1748.99 (16GB ram, 1TB + 256GB SSD)

題外話 Amazon UK 真係垃撚圾 乜鳩都冇

Xps會過熱降頻

全部都係1060版？
真係好貴吓

Xps15 9560 4k top spec 3個月心得（已賣）
單燒cpu已經會降頻，以gta5為例
15分鐘後cpu得返1.2ghz,gpu得返2/3
用chrome 睇YouTube 會卡死
Lock死1050會解決

不過個4k igzo堅正
有100%Argb

係 英國買電子產品真係好撚貴 可能遲下返香港買仲好

睇代理
去amazon us買喇
反正uk都有保

但係運費好甘呢

好少可食水仲深過香港

本身以為gs63平好多
你咁樣揀gs65最好，我覺得

7ms panel 用落如何？

之前係美國HIDevolution買gx501用dhl 3日到香港都係us100,如果係sold by amazon 運費應該好平

我唔知啊 我自己都未買
我係就咁睇啲價先咁講 aero15 同價買到gs65 1070max q

不過你依三部應該都係7ms panel

Xps個wifi會定時斷流

唔使買1070maxq
Gs65個模頂唔到個散熱

係咪降硬頻？

GS63係3ms, aero 15唔清楚

Amazon us 有啲寫free shipping 應該係全球適用？

巴打，你用起上黎係觸控板外兩邊放手位會唔會feel 到好鬆 , 受壓會有d "it it" 聲

暫時薄機除左gm501頂到粒cpu足45w同全頻1070唔降，gs65/aero15都1060一full load係會降少少

咪傻喇，寫free shipping 係美國境內平郵

Aero15 4k 60/144hz 7ms
暫時144hz得7ms同得 72ntsc
反而msi舊機隻 120hz 3ms 94ntsc

唉

咁3ms同7ms係咪真係好大分別？

你可以禁下佢個運費幾多既
間間唔同價
我係HIDevolution買部gx501計埋運費都平香港8k

我喺Amazon US求其篤部aero 15
寄去英國地址 快啲就US$247 慢就US$142
搵其他online store係咪平過Amazon?

啱啱發現 Newegg計埋VAT仲平過頭先果堆價 又要再格價啦

International shipping ar 睇下英國有冇集運個d幫手

螢幕反應時間越快越好

電淋大gs65咁多 淨係用620一定多過你

就係計埋佢寫果個shipping cost 當佢加多20%VAT 都平一截喎

你去HIDevolution買囉
比盡us100

以gs65為例 頭先最平係1804.89 Newegg estimated total係1618.98 連duty同shipping

咁依個當然…我係問大唔大分別

自己去望下囉

你禁到最尾未
運費冇咁平架

禁到尾啦 堅喎睇落

可能做緊折
不過試過新蛋買唔撚出貨過黎退錢

嘩屌

佢又冇寫sale喎 唔出貨咁驚

做乜計英鎊既
唔係用us咩

你可以買左先
唔出貨會通知你

佢有得揀currency

屌我頭先睇過，運費貴左之前好撚多

冇，唔覺有

因為GS65出街最盡都可以有接近11-13個鐘

我想睇埋aero 如何

講真，11個鐘真係夠用一日有突 再多都應該冇乜用，反正你返到屋企咪又係要叉

我決定等埋兩位評價先扑鎚

以多餘嘅電量嚟減重量，我覺得超值

咁你真係有排等 我部野連shipping都未出 淨係hold credit 都夠煩

唔緊要啦我部機仲未死得 我最想係比較哂昋港價 vs. amazon us vs. newegg uk

我部機都未死 但一樣想換新 太廢咩game 都玩唔到

Amazon 買電腦係幾平 但有時好似會收稅

Amazon計埋shipping同稅真係同英國啲online store差唔多
我想拎埋香港行貨價似參考 咁就知邊個最抵

我部GS65實際上入手係17000

佢本身話8個鐘我都已經覺得交足貨，冇諗過fine tune左可以去到11個鐘

香港一般電腦鋪一次過比平一千幾百
試過蘇寧買xps15平過腦場1k再送一堆實用黃豆

咁即係賣緊幾錢 我唔知香港標緊咩價錢

公價係price價
另有現金暗價
今晚放工去深水埗睇野順手幫你問埋

你做咗咩可以去到11個鐘咁癲

將dedicated graphic set做integrated first priority
然後intel display set 做maximum battery life 跟手 disable enhanced power saving mode
基本上都係將on battery mode嘅時候都係set做follow power options / maximum battery life就ok, 特別係msi個dragon center

好似好繁複咁
不過換到11個鐘返嚟好值
你較成咁對performance有冇影響？？

自膠
原來好簡單

冇，如果係heavy task佢會識自己加速返

正到
係咪全部喺dragon center到較？

一d響dragon center, 一d響windows power option

多謝你

17000多個漢科保同 amazon 512gb 2條 ram比好似變到買行貨好d咁
你地講到ssd換 ram又換

咁樣睇，如果amazon個spec返黎就夠用咁當然amazon

但如果預左會cuz就

其實普通人用唔使換ssd同ram
真係有需要最多都係換ssd
2400同2800ram差距5%都唔知有冇

今日有小小時間 暫時-0.08 stress testing, 巴打有冇建議stress test要做幾耐

Stress test 其實越長越好
我試過過左壓力測試 但打一陣機就reboot左

因為原先係想加多條ssd就算
但倒巴話加多條用電會多左然後又講隻PM981幾廢咁
考慮到呢兩樣就諗買翻黎都係換走佢咁好似amazon買都冇意思
加多條實際用電又唔太清楚

我揀就會揀XPS

認真，僅限於high work loading先覺得pm981廢，一般打機上網係絕對冇問題
Ram有得揀直接32就唔洗諗太多，都係果句唔係走去搾效能就唔洗諗以上嘅問題

唔熟電腦嘢，想問冇rj45有咩影響，我少出街用，見gm501好似效能散熱較好

插lan線一定穩定過行wifi

自己取捨啦
我自己唔鐘意插線 條線一接觸不良就lost connection 9成9時間用wifi

少出街用買gt75喇
薄機散熱膏老化得好快

問左深水幾間 gs65 1060 17200-17300
Gs65 1070 19000 +99多條256ssd

唔該哂 係咪16GB 512?

香港個價都好鬼價

貴*

唉 又要輕又要薄又要勁係要付出多啲
Newegg價 gs65 16/256 大約HKD17200 16/512 大約HKD19800
aero 15 16/512 大約HKD18900
如果256就要gs65 512就aero

喺香港都平過喺英國or amazon買？

講真，好似都差無幾…

aero 15 16/256 唔係平好多？
始終aero拆機易gs65好多，自己遲吓再加ssd都可以

我未搵到aero 16/256

我用所羅門巴個價做參考咋 都唔太清楚

香港買代理機都有全球保？

我諗有

香港買msi有全球保
但外國買msi全球保除香港唔保其餘都保
自己理解下

今日去問埋蘇寧暗價

咁即係差唔多價錢返香港買好啲啦

唔該哂 可唔可以問埋aero 15?

Aero香港得1-2間腦場有賣
根本係落一部訂一部冇現貨

咁aero我留返喺呢邊買算 gs65就靠巴打你幫手格價

1070 邊間做$19000

Msi旗艦店
但以我所知蘇寧應該有暗價

點先可以用暗價買？平到幾多？

睇sales
之前買xps15 4k top spec平腦場1500仲有分期
12/18/24

有冇到手就即刻重裝機 驚太多垃圾同update唔到Nvidia driver

1709就食唔到intel driver 連個moon都調整唔到brightness

一上1803就冇事

1803 大update黎，上網睇d鬼佬都係洗左機先真係用

最搞笑係

1709 fresh install就intel display永遠都食唔到driver

1803 fresh install就冇事, 所以就無視左1709直接1803就算

微軟 兩間公司都係on9

蘇寧係咪冇賣1060版本?
好似係同felton拎貨?

問左新型號全部未返

有冇人知970 EVO 邊度買平D

你張970係邊度買用左幾錢

B&H photo 連運費4.2k

1TB?! B n H?

冇錯係1TB

超貴

行貨賣緊幾錢，冇留意

3170左右

等等，3170果隻應該係evo黎喎

你pro ?

冇錯，pro

4300 屌 你肯定好有米

純粹做野有需要

Evo有機會touch到bottleneck

但最勁都應該係尼兩個
我之前仲有諗過買WD BLACK

見到970 annouce左就決定一出即換
WD black到算，起碼cp仁抵玩

買左960pro就

我諗緊買隻970黎裝windows
WD黎裝game
960平少少但廢勁多

Ok啦，兩隻ssd咩都夠用

格下價先

256唔裝game夠唔夠用？

應該夠洗

少少game都會裝嘅
gta 5係咪唔裝喺ssd都冇所謂？

有都係ssd好，load場景應該有差距

咁係咪都係512 1060好？

係，256你裝下game就已經要面對隻ssd好似成日唔夠位咁

貴千幾

一係就買左返黎先，真係唔夠先再加

自己加扺玩啲？

都係嘅，如果256原來都已經夠做，咁就唔洗再諗，真係唔夠咪加多隻響slot 2，比較好控制

amazon同價買到1070 256...唉

漢科on9價

不過1070嘅發熱，不了

但係之後自己加好煩…
我又未拆過機，仲要一嚟就打大佬

你覺得年底有冇機會出1160/1170

咁難嘅問題

如果以依家嘅進度，我覺得可能要到19Q1先有

我諗緊如果先暑假買會唔會唔抵啫

畀我搵到有部二手Aero 15X (有可能未開過)

邊到？？

英國一個二手網 果個人話係佢份生日禮物但佢唔太鐘意打機 (送機果條友都唔知人地鐘意乜就買部咁正既機畀人 ) 所以放出黎

文書就xps
想打機就aero 15

仲要係1070 16 512

幾錢？

£1550 圍起港紙16500

都唔平 不過爆specs算係咁
不過小心啲好，外國好鍾意咁scam人
之前俾人scam過

面交 有咩唔對落咪唔要

都平過Amazon 同 香港行貨啦應該？

祝你好運

已交收冇伏 聽日包膠

等你review

香港行貨賣幾錢？

計吓計吓都要等差唔多成年
newegg做緊95折 有啲心郁郁

BTW有冇諗過點解skip咗gs64

好唔認真咁諗左下，因為64

lg gram 2018 香港係咪冇，好似好正

今日行黃金問gs65現金最平16500
好似幾吸引下

去得過呀

掛住睇王子大婚 遲來的包膠 影下個盒先

1060定1070先？

1060啦
1070香港邊做到咁嘅價

aero 靚好多

但香港邊度有得買

Aero 15 留名

第時我部機會唔會用到好似你果部咁

就收到部EVGA SC15 GTX1060, 我諗全香港冇乜邊個有, 有冇人想買?
$12000

唔好意思遲左 繼續開箱

一打開就係部機 用不織布袋包住 下層係火牛同說明書

隻牛都幾墜手 個size係我依家隻牛差唔多4倍 側邊有個usb頭可以叉埋電話

我睇reddit好多都話有screen bleed 問題，你部有冇？？

部機過兩年散熱膏硬到仆街點換?
同埋部機散熱咁樣遲下咪好易過熱關機

過兩年冇保可以試下自己拆
同埋1060嘅熱量都算壓制到

同你講唔使2年
我部gx501散熱膏9個月已經老化要換

為左散熱換左gt75

因為我部7557都係咁上下時間之後打機會熱關機
要換散熱膏同清塵
你又換左機？

又唔係好覺喎

美帝版無USB
隻芒其實幾好J

正呀 啲色水真係唔錯

發覺巴打你真係一年換3-4部
由你之前gt72,到上一部asus
而家又gt75

sRGB – 92% AdobeRGB – 60%
一般144hz芒標準

一年換3-4部?
邊有咁多
部gx501都用左9個月喇

我第一部係vaio pro 13 用左差唔多5年
Aero 15X係第二部

換/加ram/ssd 有幾難
XPS 一開蓋就見到ram同SSD part
SSD係M.2 connector 一扭螺絲就換到

利申: XPS 9560 用家

講緊係MSI GS65 8RE

鬼唔知XPS易咩
上面講緊GS65
睇清楚先好唔好?
成塊底版係反轉裝即係RAM同SSD開蓋係睇唔到
明未?

睇錯添 sorry

XPS冇得customize真係好on9
想買HK$14,399個部 然後再加多8GB RAM
但係佢本身個8GB係2x4GB黎
姐係要買兩條8GB, 然後本身個2條4GB唔知點

定係其實有得customize我唔知

原來Razer blade今日出左部15吋
唔知呢部點呢

好似係單8gb

雖然個spec好似唔錯

但係razer不了

重過GS65少少
散熱睇落好似都唔錯咁
Razer衰咩?

佢d keyboard QC好出名一年就壞
我同事又真係中左三次伏，同埋用料越黎越差
Notebook唔肯定，但係我成為左razer hater

定mouse, 唔記得了

Razer latop係用料最縮水散熱最差

如果想用5年以上，$20000左右有咩選擇？如果等新display card 嘅laptop應該下年先有？

我見官網係寫2x4GB
係一條8GB就好

Razer 成日都係得個樣
虎頭蛇尾

gs65唔啱…？
你等到嘅話等到下年依個時候就應該有幾部有新gpu嘅機揀
不過我諗1060都5年都足夠有餘，除非你係極heavy user
你係嘅話買部desktop好過

比aero 15x輕啲啲，但係電少成截
gs65輕佢200g都仲大電過佢
base model 又貴過gs65 仲要得60Hz
成個package感覺好搵笨

Razer向來都係好搵笨

冇用過佢啲products 下唔到定論

平時上網見到負評如潮都唔係好想試

如果係同類需求玩sim game嘅(特別C:S)就唔好理佢啲option，自己升到2x16GB RAM抵啲

用左1年killer 1565答你，無斷過線。

你部gs65係咪冇過熱降頻問題？ 啱啱睇完條片又話散熱系統有問題

如果就咁用佢auto一燒機就真係幾易reach到降頻，所以要一開始就開定cooler turbo boost嘅話就冇乜問題，但係好嘈

所有薄機雙燒cpu gpu都頂唔到散熱架喇

換散熱膏得唔得？
我見人用 liquid metal好似低溫左

你預最多-10度

Amazon 買gs65 個國際保包唔包香港

No

undervolt 都冇用？

最多咪5-6度

都唔少啊

最後為左個兩年保係香港買左GS65
想問下呢步dedicated graphic set做integrated first priority係邊較嫁?
係咪Nvidia入面個3d setting轉定係phys入面轉就得??

3D settings, 不過msi話依家嘅driver有bug, simple action會lag要等fix

我都仲未update部機
係咪要 clean install一次先好d？
同埋發現部機 loading仲慢過之前個部
係咪因為隻ssd同條 ram慢

係，隻sdd同ram

重裝windows嘅話係咪要用usb？

有冇人入左2018 XPS 15 可以REPORT下有冇電流聲

請問大電細電價錢差幾多？

巴打可唔可以教多我一次點clean install
係咪就咁down完落隻usb，放埋啲drivers落去就可以？

MSI應該有software整backup usb
整完去setting揀用usb boot機

唔係用microsoft嗰個media tool好啲咩
btw，你部aero用成點
你有冇clean install，undervolt嗰啲？

用廠既software整就有埋啲bloatware囉 有啲都有用既
你都可以用microsoft整 然後裝返啲要用既MSI software
我部AERO入左廠未拎得 冇clean install但有undervolt過

咁快入咗廠 做咩事

個keyboard個4字有問題 要篤到落底先trigger到
Mon底同個框有細gap有機會入塵
不過有樣野幾好 佢安排UPS上門收機 又一直用email覆我進度

係本身部機設計有問題？

我買果陣check機已經發現 預左要send返去整
應該係我部機係咁姐

有問題都買 你真係咁等機用咩

等等地啦 主要係因為個價錢好吸引

我都好想快啲有機用

Extract 隻iso嘅file落usb就裝得，driver之後裝就ok

Btw因為黎緊會轉工嘅關係，突然唔係幾用得著想放部機

唔係啊嘛 咁突然…
你花咗咁多時間同錢upgrade…
點解唔keep住佢

Keep住又好似冇乜大意義，重點係我好少會打機

如果唔係太需要performance嘅，我都係會prefer返1.3kg以下嘅機

巴打真係有米，話放就放，話買就買
btw, 重裝前唔down定啲driver，部機唔會run唔到咩

有down定，不過win10 default有lan卡driver，裝完win10先慢慢裝返都未遲

ok
同埋我想問吓你用pro定係home？我買機嗰時俾我揀，pro貴百幾蚊，我唔係好知點揀 用落大唔大分別？正常嚟講係咪home都夠用？

自己用緊pro版，網上買300有找5部機用得
我用pro係為左可以set group policy去disable auto update